李克強赴武漢 「封城」後首位支那最高決策官員

隨著「武漢肺炎」疫情升溫，疫情重災區武漢市於1月23日上午10時「封城」，身兼「中共中央應對新型冠狀病毒感染肺炎疫情工作領導小組」組長的大陸總理李克強，今天到武漢探望第一線醫護人員，是武漢「封城」以來到當地的中共最高決策層級官員。

大陸官媒上午就李克強赴武漢發出簡短的報導，據「中國政府網」，1月27日農曆正月初三，受中共總書記習近平委託，中共中央政治局常委、大陸國務院總理、中共中央應對新型冠狀病毒感染肺炎疫情工作領導小組組長李克強來到武漢，考察指導疫情防控工作，看望慰問患者和奮戰在一線的醫護人員。

黑仔強算係咁，反觀維尼

原來當年黑仔強主政河南出左愛滋村

用自己做媒介 傳播俾維尼

開會嗰陣傳出去

真心覺得佢地有特效藥
特別係明知呢隻係實驗室病毒

擺明維尼推佢去死

俾啲常識 ok

你係咪弱智?
virus係唔會有藥醫

體制內黎講黑仔強算唔話得，話時話仲未見影帝出黎？

同治皇帝19歲早逝，慈禧對外稱死於天花

擺明要李小強死
中左當流感比藥

2020前消滅貧窮

咁可以點搞？

白血球？

強仔已成condom

等自己身體去捱過

有醫好左的人，即係話有疫苗，不過唔係比你用咁解，讓領導先走是常識吧

無得醫，病毒靠免疫系統打贏
所以死個通常係廢老

維尼尋日已經死出黎認屎認屁啦